犠牲毛孟靜換鄭若驊下台值唔值？

點樣做到

我覺得鄭若華係一個做到野嘅人！
好過而家啲垃圾劉江華果啲多多聲！
俾次機會人啦

值

大佢話如鄭下台毛即刻辭職
between，郭家麒剛在內務委員會話屋宇署已證實毛孟靜無僭建
sorry，此po已完

犠牲劉細良換鄭若驊下台值唔值

建制狗見勢色唔對路想拖人落水
呢種心態真係on撚9 憑咩講交換條件?
人地毛姨都出左聲回應係無問題
有問題既話, 你政府律政司仲唔控告佢?
一單還一單 點解要拎民選議員換政府舊屎
就算鄭若驊落台 林鄭再換件垃圾出黎
唔通我地又可以搵民選議員交換條件
等建制狗補嬴個議席?

犧牲民建聯換鄭若驊下台值唔值?

有咁嘅offer，我即刻自殺都得